葉劉做特首，網絡23條事在必行

之前都話推23 如果真俾佢做真是死硬

支持

屌 冇眼睇

點止網絡𠴱條

無論邊個做都係立曬果堆惡法嫁啦